點解美國黑警殺人單野咁快無人講？

個義士乜都無做過就比黑警殺左

你地良心去左邊？

五毛再培訓？

心緊係喺左邊㗎啦你個心喺右邊？

派膠？ 真心想知射死人果個 有無比人拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
真係無記性
(狗隻#85242)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?